====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Malmené par Franco , victime d ' une déprise industrielle puissante , avec un taux de chômage de 40 % , il a joué la carte de la réindustrialisation , et cela a marché !
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

